{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052298",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "대게 무한리필 크랩쿡"
    },
    "text": "ズワイガニロブスターの食べ放題は、ズワイガニ蒸し1匹半34,000ウォン、ズワイガニのバター焼き39,000ウォン、ズワイガニ鉄板チーズ焼き39,000ウォン、ロブスター鉄板チーズ焼き58,000ウォンで構成されています。 Aセットは119,000ウォンでロブスター蒸し2匹、ズワイガニ蒸し3ページ、ズワイガニのバター焼き1匹、ズワイガニ天ぷら1匹で構成されており、Bセットは89,000ウォンでロブスター蒸し2匹、ズワイガニのバター焼き1匹、ズワイガニ天ぷら1匹が含まれています。 Cセットは70,000ウォンで、ロブスター蒸し2匹とズワイガニ蒸し2匹で構成されています。 また、ロブスター1匹は25,000ウォンで購入できます。 営業時間は毎日10:00から22:00までで、帰りは旧ウジン韓牛です。 ズワイガニ食べ放題ランチは週末及びディナー1人に52,000ウォンで提供され、ズワイガニロブスター食べ放題は65,000ウォンで利用できます。 さらに、キングクラブ1kgの価格は変動する場合があり、ズワイガニのバター焼き 1匹半は34,000ウォンで、ズワイガニ鉄板チーズ焼き1匹半は43,000ウォンで、ロブスター鉄板チーズ焼きは58,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食べ放題のレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "Aセットにはどのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "Aセットにはロブスター蒸し2匹、ズワイガニ蒸し3ページ、ズワイガニのバター焼き1匹、ズワイガニ天ぷら1匹が含まれています。"
        },
        {
            "question": "Bセットにはどのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "Bセットにはロブスター蒸し2匹、ズワイガニのバター焼き1匹、ズワイガニ天ぷら1匹が含まれています。"
        },
        {
            "question": "Cセットにはどのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "Cセットにはロブスター蒸し2匹とズワイガニ蒸し2匹が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ロブスター1匹の価格はいくらですか？",
            "answer": "ロブスター1匹は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ食べ放題ランチの価格はいくらですか？",
            "answer": "ズワイガニ食べ放題ランチは週末及びディナー1人に52,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニロブスター食べ放題の価格はいくらですか？",
            "answer": "ズワイガニロブスター食べ放題は65,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "キングクラブ1kgの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "キングクラブ1kgの価格は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニのバター焼き1匹半の価格はいくらですか？",
            "answer": "ズワイガニのバター焼き1匹半は34,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ鉄板チーズ焼き1匹半の価格はいくらですか？",
            "answer": "ズワイガニ鉄板チーズ焼き1匹半は43,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロブスター鉄板チーズ焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロブスター鉄板チーズ焼きは58,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 459
    }
}